[多圖對決] 梁凱寧 vs 陳嘉倩

梁凱寧

陳嘉倩

負評比樓主

圖呢 屌你老母

多圖=無圖 拉

屌你老母臭閪

陳嘉倩

陳凱寧

大波寧

只愛大波寧

樓主我屌你老母

梁凱寧